有冇絲打有朋友係做雞？你哋點樣對待佢地？

你朋友做雞把口含過無數條撚，你會覺得點？

又唔係同佢kiss
關我撚事咩
不過作為朋友咪幫下手囉
佢應該好唔掂先要做雞
會擺上連登幫手拉下客

會幫襯